做雞就同炒股一樣

當你踏出咗第一步 賺咗第一次 就返唔到轉頭
easy come easy go

ps. 做雞穩賺比炒股風險更細

駁唔到

所以依家未增加緊做雞的風險

低機率霸王雞

樓豬係雞

我都想 快點介紹我去做

長線做雞定短線好

係都係炒股同做雞一樣啦下話

有愛滋就死得

呢隻股應該熟於爆升股 建議中短線揸 長線股價會受年齡增長而出現大幅下跌

免責聲明

本人一切言論並不構成要約、招攬或邀請、誘使、任何不論種類或形式之申述或訂立任何建議及推薦，讀者務請運用個人獨立思考能力自行作出投資決定，如因相關言論招致損失，一概與本人無關。

證券價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣證券未必一定能賺取利潤，反而可能會招致損失。投資者及客戶應審慎，並在作出其投資決定時僅應視本人為眾多考慮因素之一。並請獨立思考。

發達就係咁簡單

炒股一樣有機會停牌

起碼唔洗輸身家

其他性病都有排醫

有愛滋病一樣可以做落去
好似d大陸股
蝕緊幾十億 一樣唔執
改過名 又當係新女

做雞炒股兩樣可以同時做

上市價已經係咁多年新高，之後一直跌